出到黎社會做野，真係好難搵到對象

以前係大學可以短時間識到一大堆女仔，
靚既好多，性格合拍既好多，
就算四年都無拍過拖都唔緊要，
起碼你知道你係有機會，因為好多人都無拍過拖，
可能只係爭在你有無去嘗試，
起碼柒過都無愧於心。

但係出到黎做野，同事始終都係同事，
雖然工作環境算多女仔，樣同條件好既都多，
但好多已經拍緊拖，二十歲中已經講結婚，

你好少會好似大學咁成日有聚會大家咩都傾下，
最多都係公事傾兩句，食飯又唔會一齊食，真係深入認識多啲好難。
兩個人傾番一兩個鐘就可能有進展，但你唔會有咁既機會。

環境多女仔都唔見得有機會，仲未講好多人做緊得啲得男人既工
人地啲老公老婆多數都係「中/大學同學」，有幾多對會係「同事」?

小弟已經二十六了，大學認識既女朋友已經遠我而去，
我一早明白戀愛好難，可以話訓身但最後佢都不敵新鮮感。
自從拍第一次拖之後覺得家庭好重要，
女朋友會係我既生存目標，依家日日番工都唔知為乜。

大學我無乜識朋友，畢業後都無同任何人有Contact開，
又無一啲活動可以識一班朋友，做乜都好。
自問都中規中舉，唔會樣衰到同事唔想同我講野果隻，
但唔通真係要去「相睇」咩
做人真係好難，唉

I know that feel bro
主動d啦巴打 有岩既咪去試下
利申：A0獨撚

做咩工？

出來做野 多數Fd 搭fd 識女朋友
我哥做it 狗都識到有女

同事就算啦好嗎

同事朋友長輩介紹 轉下工可能會又識到女仔呢。同自己咁講
利申今年2x細過你女仔，岩岩俾會拖拉分合左十年時間既男仔因爲frd搭frd識左另一條新女之後飛左，新邊都無渠道識男仔，個個放閃談婚論嫁自己就坐緊冷板凳

同事拍拖都已經難

又唔好咁講，搵條件好既人係好自然既事
不論男女都係啦

我未到三十已經急，
女仔應該仲急

特別係當你拍左一段好長既拖而諗住同果個人一世果時，
比人一腳申開

好慘
唉 點解d人咁冇良心

無fd

你唔主動啲姐 識人係公司食女食到全公司都知

唉，自問自己唔係靚女，正常樣，都唔係咁差姐，唔係暗瘡肥婆，分手仲要講一埋bullshit理由我仲蠢到信佢，係我後尾過左聖誕自己發現佢識新女開心過聖誕先飛我

所以Ed cheap佬唔洗再浪費時間諗，，新一年接受現實重新出發，當襯仲後生好彩分手，再過幾年變中女仲慘，平日翻工都唔可以hea要打扮下化好妝，樂觀面對準備隨時識到更好新對象，一個人都要愛自己多一點！

朋友成日話介紹異性比我識又得個講字
我有好感嗰啲又唔會睇得上我
想搵個互相中意既人真係好難

一齊太長時間無新鮮感被玩厭了，無諗過絕情到話散就散 唔啱嘅話寧缺勿濫，唔好話我黑心遲早到佢俾人飛，風水輪流轉

最慘係番工冇乜年齡層相近嘅女。就算有都已經係有仔
點樣識呀究竟？

有時有啲人眼角太高 未認識就覺得無可能有機會發展

自己封自己後路 咁當然好難搵到對象

點解咁撚多智障

我屌，講中曬

條件合乎自己唔算難
但合拍話題岩既難
情投意合就更難

三樣要加埋就...唔好命既話好易一世孤獨

唔係 desperate 到要溝同事掛

開講都有話
係度食唔好係度屙

一陣條女唔受溝周圍唱 / 有咩情海翻波
你真係搵定工都得啦

同樣問題 今年26

樓主工作中多女已經好好
至少工作都開心d .......

利申 同樓主差不多。 日日番工唔知為乜

我覺得識女真係好攰，首先要傾到計，之後又要約到佢出街，出完原來唔啱又或者人地對你冇feel,咁就要又重新識週第二個女仔 好煩

我奶過野 另一個部門嘅女同事介紹佢個女同事比我識，叫我追佢，話佢好恨拍拖又就快辭職

我咪好主動咁追佢，點知佢十問九唔應，完全封殺我 而家佢辭咗職，佢有d同事未見過我都知我叫咩名 一定係周圍唱我

真係當人係普通朋友就唔好應承人單獨出街啦唉
要一步一步令個關係變到好Friend
又要有機會單獨相處應該多啲，可能會花成幾個月

做男人好辛苦，下下都要主動
女人多數都只係等人主動Whatsapp等人約
心諗有傻仔好似想追自己咪Hold住先唔覆住，Etc

最後一句Sorry無Feel就算
仲未計可能有Common Friend搞到全世界都知

啲人真係幾早結婚
27 8巳經開始結緊

恨拍拖還恨拍拖，好多人都好狗
平時就怨無桃花，真係有果時就同人拉鋸
就算佢覺得唔岩Feel好多都會係到感受有人追既過程
最後一句唔岩

難既，真係好靠朋友介紹

好同意
其實求其搵個拍唔難
最難係大家都真心鐘意個隻

特別係出黎社會做野 個個都睇錢 睇條件
唔會有真愛架啦

已放棄

讀書時個個都傻下傻下又青春美麗.揀既多被揀都多,梗係易D拍拖.
出來做野後個個都計算精密又開始青春無多.揀既被揀既都所淨無幾.

呢樣真，似住男仔主動就撚化人 想覆就覆唔覆就唔覆，屌你老味

去下bar crawl識多D人先啦
唔識返咁上下多人點搵對象呀

最近呢一兩年都開始諗呢D問題
自己25歲 無拍拖7年幾
當年比人帽左之後成個人變哂
自己而家好啦 望住個歲數 都會諗
都係時間識返個女仔 同人拍返幾年拖就差唔多結婚啦
你自己雖然唔大 但都唔細啦

但奈何呢一兩年都會有fd搭fd識到一兩個女仔 但係人地都對我無興趣
甚至大家既相處好似男女朋友咁 但去到最後我表白人地都係say no
有時覺得自己好無用 錢又賺得唔多 女都溝唔到 唔好話溝 連識都無乜途徑
到底呢個時候應該點算好

講中晒心聲

以上巴打們講嘅我都做過/遇過
做主動/比人撚/一句無feel被收皮...

最後搞到而家37都仲A0

已經放棄了

唯有認命

你依個年紀難度好似仲高呀巴打
女人自己條件唔好都已經要求高

三四十歲果啲事業型女人
分分鐘都搵錢多過八九成男人
真係無咁上下邊個睇得起自己

所以真係放棄
預咗將來自己住, 買個1:1真人娃娃仲開心

fd搭fd識雖然最易但有幾多好野俾你食
男既一定唔會介紹自己都覺得好既俾你
分分鐘自己都想食
多女仔fd機會就大d起碼唔會收埋除非佢冧你

講返同事...呢個真係難
雖然同公司但如果平時冇工作接觸都難溝通到
由工作開始接觸已經係最易
其次係同一派同一堆
否則冇媒人撮合難過登天
因為你唔會好突兀去撩人講野
係社會呢樣野好易引起人反感人地點都覺你有咩居心會防避你
由其你唔知個同事咩背景係咩人佢係邊堆邊派
同你係學生時期單純既關係完全唔同
不過講到尾係到食唔好係到屙
有咩事真係煩
所以同事收得成正果真係好難得

你職場上多異性都話呀，我個行男既幾乎係稀有動物，見住身邊d朋友一係就有穩定既男朋友，一係就被求婚，搞到自己25歲都好著急

早排聖誕個fd嗌左個同事一齊玩，覺得佢都ok嫁，不過大家都無交換contact，又唔好意思同個fd講，個fd可唔可以生性幫下手呀

點解唔試交友app？
當你一晚同十個唔同既女仔傾計
一星期抽兩至三晚時間
都有二、三十個女仔慢慢溝通
再排除美容sales果類
都仲有5至6個女仔丫
重點係除左免費，仲可以練習點同異性溝通
練到咁上下咪俾錢去speed dating
Speed dating 啲女仔有質素好多
有老師又有護士、空姐
識有朋友咁就得米，準備下年結婚

上網識下人
參加多d活動
主動d 出嚟做野 大家都明

你係女？
如果個男仔冇主動問你拎電話，其實都好明顯了

其實你有興趣真係可以大膽問你個fd
係fd呢種情況唔會怕尷尬怕唔好意思喇
可能佢帶過來都係諗住幫佢識女
起碼暗示下你有興趣你個fd先識做下野如果佢係醒
唔係佢可能直接覺得你對人冇野

唔問嘅話 對你嘅印象係無

本身冇咩FD 已經完

上網識人感覺好唔實在, 好想好似以前返學慢慢陪養感情有曖昧既回憶
就算apps一齊左出埋街都好似為拍而拍
有無人明白

都係被帽
好難相信女人了
可能我都似你一樣
依家都係18
同你同期受到打擊

你目的的確是想拍拖.
唔好玩啦.仲搵初戀的感覺咩.

男人驚乜
女人就驚啦
女人步入25就開始衰退
30既女就近乎gg

上網識人
根本從一開始就別有居心
真係接受唔到

香港女仔收皮啦

但你fd撘fd識、同事之間識
講得深入啲都知對方想點啦
咪一樣別有居心
大家實在諗得太多
今年參加幾場婚宴，有幾對夫妻都係交友app識

我有個fd前排結婚，而家Honeymoon緊，都係交友app識

其實都係，所以咪認同好想好似以前返學隨緣咁慢慢培養出感情
而唔係而家周圍獵食，見女就要試下咁囉

不過出到黎做野係咁，冇計

都得嘅 不過所謂返學隨緣識人其實建基於一個將幾百人日日困於一個空間嘅系統 你而家嘅生活符唔符合呢個前提先？

大把人都咁上下年紀大想搵個伴姐
只係唔知香港仲有咩平台可以安全少少識人

上網識人都有好處既，夠快夠易，
好多野可以預先傾下岩唔岩先出街見面，
但比我簡的話都係係現實生活隨緣啦唉

成日覺得係咪唔主動搵啲活動識下人就咁就一世
定係旅行走圍撞下博下識唔識到女仔(FF)

不妨試試，真係會識到，我係過來人

除左隨緣之外既方式，我都覺得好別扭
唔係冇試過網上識人/主動D玩下活動，但完全係搵拖拍/獵食既心態

好羨慕，我旅行住HOSTEL ONS就試過，真愛真係好炆
巴打係發展到男女朋友關係？

我旅行ONS就未試過
係 我同佢都係香港人，各自獨遊

巴打呢D咪緣份

26 too
就算識到同事話題永遠只會係工作

Lm

男人就話獵食姐，
女人可以點獵食，搵水魚然後出街不停叫佢比錢 ?
搵拖拍唔難，但無野夾可能一兩個星期就可以收皮

可能女人再唔令你提起興趣者

我都想咁講
溝返自己做野地方既女
玩死自己啫
第二個dept都叫好少少

我明 我真係明 所以仲係冇對象

上面講識女好難
過幾廿關咁

如果你開始識人既目的只係搵女友
咁緊係fail 懷住目的咁樣

唔好一副餓相
識多啲人 出多啲活動 fd 搭 fd
大數法則 點都會遇到大家岩傾岩玩既人

都係嗰句 唔好懷住目的去識人

自稱係摺人嗰啲人就
都唔配有另一半
自己摺 要人陪你一齊摺咩

都係friend 搭friend 識， 唔通係條街問人攞電話咩

lm

其實我同我另一半都係上網識
拍左兩年幾
準備過幾年結婚
當初我都好似你咁
後來一衝破自己comfort zone
就會發現香港地大把靚女冇男朋友
唔算難識

屌想返中學日對夜對嗰種模式

同樓主差唔多情況
朋友又唔多個 上網識都係無限loop 都30歲人啦

其實好多好女人都比壞男人溝左

同感
最近鼓起勇氣 叫朋友介紹男仔

出黎做野
好既女仔
已經比人mark左
一係搶 一係打消念頭

用咩App同平台識朋友
成日話搵到啲賓賓

呢方面, 反而我30歲之後先發力
人越大, 覺得越容易識女(識人)

可能心態唔同左

你留低個tg等爆pm啦~

講到大學周圍都係女..但原來fd 都唔多個..份人本身摺就難溝女架啦..你想識乖乖女會諗結婚個type又通常都會靜d..咁2個啞嘅點會咁易開始

試下explore 下興趣識多d 人先啦..

岩, 講到尾都係自己 ff

如果我中意個個人睇到你呢個post 然後追多次我就好喇

咁即係咩平台識
恭喜哂你

咁點解唔你追番人呢

我已經暗示左幾次嘗試挽救 但佢最後都係決定唔一齊 追追下話覺得自己唔注重愛情 想發展事業先 說會俾唔到幸福我

隔離登
係一個硬件post志同道合，成日吹硬件野
我仲以為佢係男人
點知交換左whatsapp 先知係女人
再吹吹下發現原來住同一條街
之後有約睇戲食飯，慢慢就一齊

你就好啦
依啲真係萬中無一呀

我要初戀呀

簡直佳話
可以寫個故仔出黎

就黎27, 莫講話要追, 就連對象都未有

仲要住同一條街

都唔好笑既

LM追女 , 我今年都26

靚女還靚女
唔岩Key比你九牛二虎去追都無用，平時望下FF下仲好

岩Key先最難

跟本就痴線
拍左拖去人屋企做啲咩都好方便
做咩就自己諗

真係天賜良緣

fw埋呢邊
( too long to read)

我覺得識女仔最大問題
係心理波幅容易變動大
個女仔無意識既小動作
都係令自己心情大上大落
所以我覺得同時間有幾個 approach 緊
係最好狀態
不過D人都會話狗公, 對感情唔認真

我覺得最好既愛情
係互相情投意合
由開頭兩個都當普通朋友
相處到大家都覺得岩傾岩玩
跟住再撻著, 自然咁走埋一齊

但呢個機會率真係幾細
好多時都係一方中意另一方先
所以就做 D 野, 令對方中意自己

咁睇落好正常, 好平常
但對方眼中其實好難睇
講白 D 你係有目的黎 approach 我
係懷住目的黎同我相處
做咁多野都只係黎討好我令我想同你一齊
但就冇諗過大家係咪真係夾, 岩傾岩玩
(通常下場都係炒飛機收兵好人卡多)

既然都係咁難睇, 咁點解唔分散心神
唔好單一目標, 咁可以保持住只係"有興趣"既心態
咁樣可以令自己對個形勢睇得更清
識得點樣睇住黎做,
有機會就會識得把握, 甚至可以自己製造機會
知道冇機會既就會識得放手, 唔好令自己樣衰落去

同事全部都係阿叔阿嬸，後生少少既都結哂婚
成個dept最細係自己，莫講話拍拖，搵條友岩傾少少都冇
讀u時都有拍拖，但畢業前就散左，之後就一個有好感既對象都冇
諗緊係咪應該上網識人定係去下speed dating

我唔睇樣唔睇錢唔物質 A0

我都差唔多28了 仲係a0
根本搵唔到對象
屋企就介紹埋d大陸女人黎
雖然對大陸人冇咩偏見 但點拍拖呀
一個係大陸 一個係香港

exactly 好似見到自己

我公司都係無後生

你可以當係一個機會推動你轉工
匿係個無年青人既工作範圍搵另一半機會幾乎係0

咁多就黎3張野

唉 份工開始穩定 諗住識返個女仔
點知個女仔一次過date幾個黎揀
比個 自己

返工地方就好似少林寺咁，全部都係男人，淨低既都係40路以上女上司

$6500 睇穿啲女啦！

"自問都中規中舉"

柒頭就柒頭啦

唉，大家差不多

少年，你太年輕了，千其唔好溝同事

男仔26歲真係好細個架咋
唔洗咁心急喎師兄
享受下單身生活都幾好呀

same here

其實係出到黎 d女唔多唔少都講金多過講心

所以巴打都係增加自己收入先喇

返工地方就唔好食女 係食都轉工先

今時今日都話難識人。。。

屌那星用下新科技啦，一定要肥到先識到架咩大佬

利申：用app識左ex同依家呢個，中間仲有幾個食左但無一齊

一定要見到

講真呢啲年紀女方好多時都開始諗結婚
自己冇家底冇能力真係真係唔敢去馬
有個對象話佢ex屋企有幾球係手 個下真係窒一窒

係到食唔好係到屙？

你樣衰姐

21 a0 又大左一年
但依然係零

21 A1
讀書時期散左次 之後
一返左工就覺得好難識到異性

我都覺宜家d人比上一代早左結婚
27,28就講結婚
30前多數生埋b
同上一代有事業先有家庭既諗法唔同哂

每次諗到自己又唔係有錢又冇乜責任感
就唔敢行多步
廢事哂人時間

事在人為既者
不過響apps識果d全部收晒皮就真
反而響街仲易， 有時響街等人同d囡有eye contact抄牌都唔係話唔得
不過唔識同囡溝通，抄到都冇撚用，剩係識鍵盤戰士，出街多數deadair

我有個fd曾經都講過呢句說話，結果佢溝咗個女同事

係App識好多都睇樣
加上Send信息同見到面傾計又係兩回事

其實好正常
漁翁撒網式去了解幾個可發展對象
咁先快拍得成
呢個女仔識玩呀

邊度識都睇樣啦
老老實實，搵女友都至少搵個自己起到機既女人啦。。。
同一道理，女人睇男人樣都無可厚非姐

我24，都覺宜家d人早咗結婚，身邊有幾個同年已經結咗/訂咗婚

有個已經結婚幾年，仔都有兩個

原來你而家先24，使乜咁急
男人未去到30仲可以慢慢來

邊有空姐

IT狗, 成個生活圈子都冇女性

speed date 係一個方法

利申： 老婆都係咁識

日對夜對呀屌

襯後生轉下工作環境睇下識唔識到
錢大把時間搵 但另一半只會隨時間越難識

成日見你叫春

日對夜對好快就變左老夫老妻 好易平時都冇咩話題

太多人要新鮮多過二十幾歲就想入平淡Mode
唔係好知有咩人可以Keep住長時間拍拖但都令到條仔/女日日新鮮咁勁

平淡Mode其實幾好 係啲人成日話對方係咪對佢冷淡左/冇心再一齊走落去咁
長時間sweet真係好難做到 係大家都配合到先得

係
最近先散咗
大家都出咗嚟做嘢
以為係日子耐平淡大家都習慣接受咗
點知佢竟然不敵花花世界嘅新鮮感
唉……

我唔信邪搞到自己頂唔順辭職

我個fd本身係男性，又好難直接講既，不過其他人本身都有推波助瀾既，事後個男仔都有同我個fd講返當晚情況，希望個fd識做啦，始終有fd係度，怕樣衰嘛

男仔fd先好講喎 除非你同佢唔fd
咁真係睇個男仔同你個fd講乜
如果正面正常都會識做
good luck

搵對象已經難 要大家岩feel仲難 要適合大家更加難

韓國好興相體
其實覺得呢種文化幾好 佢地又唔會覺得係D咩醜事

返地盤可以點搞

日日放工都身心疲累

連識女既動力都冇, 一放假只想屌閪

一齊7年，自已諗住已經好穩定過兩年結婚，點知突然一日有篇千字文send黎要分手

00後？

80後

其實有咩渠道
fin工，但呢個平台女都無條
義工?定工作坊?

之前先有stat係遲婚

至怕真係去做義工

屋企無錢真係點敢結
請大班人黎食餐飯都十萬二十萬
簡單少少咪幾萬

結左婚無樓住又係一大問題

你咁講唔岩
男人都睇樣，有無波有無籮
女人睇條件都好正常，各取所需姐

正正常常既男人我又唔覺會因為女仔無錢而唔一齊
除非真係窮到攞綜緩屋企又負債咁就大獲少少姐

上一代係傾向先家庭後事業，
上兩代人工作都係為家庭打拚，
唔似得依加個個講夢想講自己先

好多依加做呀爺呀公個d 都未退休 ,
即係兩代人都係廿頭就結婚生仔

一來上一代唔會咁揀擇 , 拍一兩次拖就定終身大事
二來上一代早出身，廿頭已經搵到兩餐照顧家庭
相對黎講27,8 講結婚已經遲左

依加大學畢業 23 ,4，做左幾年野還下錢加儲下錢，27 , 8結到已經好叻架啦

去過Speed dating, 大部份都係媒. 啱啱先有新聞話, 有條女成晚睇中一個, 但人哋話佢係豬扒. 其實Speed Dating上揾人嗰啲女全部都係呢個心態

生意來嘛
同埋香港人思想咁落後有幾多人放個身同心落去呢d場合識人丫

寧願單身都唔會同同事拍拖

香港人凌舍麻煩 識異性特別難過其他國家

最好係中學同大學揾定。
之後揾嗰啲都會爭啲

或者向下搵
如果唔介意有時湊下女
可以試下識讀緊大學既女仔
我前幾頁留言話我同女友隔離登硬件post識
當時佢就讀緊大學三年級
我地相差6年

岩傾？無代溝？

小心變援助交際呀
人地一讀完書就飛起你
始終你出左來做野好難再同讀緊書一齊
最多搵個岩岩出來做野既

呢樣睇兩個人本身

我自己都試過兩個差11年
而家呢個9年

不知幾想女人睇錢睇樓唔睇樣

個個都咁鐘意妹妹仔既
定係我年紀再大啲先鐘意妹妹

我好想識姐姐

哇留名

冇喎
我女朋友唔係一般毒L
佢中意去深水埗腦場、睇書、寫blog
唔中意煲劇high tea
所以我之前先話我以爲佢係男人
啲興趣同上班族冇分別

以前份工有但少 全部都係姐姐姨姨多
轉左行 更加冇 女都冇多條

用app識 好痛苦 你就一對十 人地一對百

你點樣從百個突圍而出 令佢對你有興趣又係有排玩

好啦 玩死左件，又要重新來過 好麻煩

屌 睇唔撚明

咁佢地又唔係十𡃁
都過二十

你話中意姐姐
係想被照顧？
係既話就勸少啲幻想
冇乜女人拍拖中意湊仔

相反就算唔特別依賴或者想被照顧
都想男嗰方帶領自己

真
曾經湊過仔咁
仲要以為拍拖就係咁
依家呢段關係 對方成熟啲 舒服好多

I know that feel
同巴打同年
工程撚冇女

做工程, 好少女同事

唔係呀，因為我之前果個都係生活不能自理咁
學大家話齋，湊仔/女咁

雖然自己都唔係咩叻人，
但覺得大幾年既姐姐先去到男人既水平
大過自己好成熟好有女人味
好正

以前我變左佢老豆老母咁
佢屋企都無乜教養，識生唔識教咁

大家都想搵成熟啲既
男同女都係咁諗

工程專科人工高又有Career path
走又唔係唔走又無去
出去識下人囉

屌，我同你一模一樣

App啦 或者轉行
男朋友工程都係app識

我真係好想grad前揾番個男朋友

Final Year?

唔係想講悔氣話，
不過無住宿又無玩活動好難有機
半隻腳踏左出社會，
之前識開既人一係Grad哂一係就搵緊工好少見

係 所以我早排鼓起左勇氣喺ig direct咗個男仔傾計 希望成功

屌你呢樣真
中學拍到出黎做野
無耐就散左
問題做野呢到得返D老屎忽女都無件
以前無錢死做爛做PT年年去旅行食好西
依家有錢無地方洗間唔中買下GAME咋
無目標真係唔知點

起碼你都叫有對象呀
我一個都無，唉

同等條件既男同女，
男人追女好難，
主動既女仔追仔易好多

有無tg group 可以入下

其實我都唔知當唔當佢對象呀
其實我完全唔識個個男仔
只係睇佢ig覺得佢幾charm 搏一搏㗎咋
咩女追男真係易㗎咩

放心啦有唔識既女無啦啦送上門，你正正常常無男人會唔要

反而唔識點由朋友變做情侶

明明大家同學關係，溝人好似好怪

咩app咁勁

我同佢傾左幾日 但都唔算覆得好密 不過我已經同佢傾佢有興趣既話題 儘量唔一問一答咁 問啲佢 自己又講啲自己野咁 不過我諗佢係偏慢熱同唔太social既男仔 希望成功啦

連登配對 都一齊左年幾喇
佢都係25開始法國好難識人
就開始嘗試用app
始終工時長 圈子細 用app方便d

你調返轉諗，我係靚仔，條女會唔會慢熱，其實我都係9up下，祝你成功

so9sad, 上年30歲仲平左讀書年代一年拍拖最多次數既紀錄
人既問題

我覺得如果一開始網上傾計都要特登R水吹，
而對方又唔係好頻密咁回，應該都有啲難度

可以試半個至一個月Keep住傾計睇下約唔約到

因為佢唔係好快覆我 所以我都唔係即刻覆番佢 可能隔番幾個鐘咁 有冇啲傾計而男仔會受既tips可以傳授下

細個讀書拍拖真係好閒
到出嚟做嘢圈子唔同晒 話題唔同晒
你亦要比細個兼顧更多嘢 又要裝扮好自己
又要唔可以俾人覺得你好細唔成熟之類
無以前咁容易識到人 識到都無以前咁易去發展
最慘係紋晒身唔知人哋點睇或者一齊咗都唔知對方家人點睇

有咩工多女仔返

有無人傾計當識朋友 男女都得 我25巴

咁樣個男仔會覺得你對佢冇興趣，就縮嫁啦喎 我女朋友都係咁，明明鍾意我，但又唔係成日覆我，搞到我一路fd zone 左佢，最後佢自爆鍾意我先開始留意佢，對我好好，之後係grad 前就同左佢一齊嚕

puppy love乜都唔使諗
出到來連家庭背景工作乜都要諗

咁因為係我主動揾佢先嘛 唔想太勇躍 覆得太快 怕太主動嚇親個男仔 其實我已經有問下問題 開下話題咁㗎喇

出到黎做野，身邊d女全部結晒婚，得返一兩個無拍拖，剩低既就算未結婚都有男友，單身個一兩個又對你無興趣，結左婚個個反而話鍾意你，都唔知講乜好

溝通下當練習都好

咁咪好，除非你唔想拆散人地
雖然比我就絕對唔做依D仆街野

我都幾想知你點樣搵一個完全唔識對方既人
我自己意見係除非佢番工好忙
否則隔成幾個鐘好似無咩機

換個角度睇
好撚多女人結埋婚都搞三搞四
誰能保證自己老婆守婦道

點解你地會覺得咁係work？
Sorry講句，ig direct一個唔識既男仔，呢個行為好花痴下
如果你外表正正常常，反而更衰
男人角度係，正常女一早有男朋友或身邊好多追求者
所以個男仔反而會覺得你實有啲缺陷先倒追
而且倒追好低手
點解唔引個男仔追先

男仔放低身段追人唔通又唔醜咩
雖然你搵一個唔識既人，
人地對你有興趣一定會好快傾到好多野，
但我覺得應該鼓勵女仔追人

其實我個心態就係想搏一搏only
如果咁好彩成功 自己開心
到時又邊有人會介意你當初係邊個揾邊個先
如果唔成功 我同佢又唔識既本身
唔洗太驚會尷尬
我都係考慮左一排先鼓起勇氣踏出第一步㗎

其實我宜家都未算係追緊佢
應該話我都未中意佢
只係有興趣 傾下計 睇下有冇得發展啫
講真 我自己唔係冇人追 只係佢地唔啱我
同埋 可唔可以過兩招點引男仔追

唔啦，出街又驚比佢d熟人見到，煩過西，而且搞人老婆真係好仆街

當多個女仔frd

比著我，如果個女仔無點主動搵你，重要覆得好hea，我就自動收皮算，無謂要做到去比人話煩先走啦

無錯 細個拍拖無錢都可以隨便過
大咗拍拖個模式又唔同
家庭背景工作就成最大阻礙
對方又可能會睇你咩身世 你自己又會諗又會卻步

讀書時期拍拖係最真 最容易識到異性
一出黎做野 啲同事差唔多全部都係同性
仲要唔係準備結婚 就一係生左BB
佢地傾BB野 我就覺得好空虛
玩交友app又驚被人呃 自己要求又高
唉 注定單身落去

番邊行架 我都想知有邊行多女
交友App好地地點會比人呃呢
唔好亂比錢人就ok啦

你話如果佢話米8
見面出黎得米6就話呃下感情
出街見面都可以離遠望下岩唔岩先既

要求高真係幫你唔到
如果自己條件好好搵緊好多都情有可原

條件好既，大把女埋身都唔慌真心
上面果既9up only,無話一定

大把人好似你咁諗
到左三十中又咁諗
四十又咁諗

其實我係女😂 我係返美容架
所以識唔到男人
女仔玩交友app最驚比人呃感情

唔主動就係宅男毒撚
主動就係狗公，性騷擾
其實都係你的樣子如何姐
一係你就有家底
如果唔係，不如算啦
看破紅塵

唉，無錢係原罪

都係睇樣架姐

出到來社會其實係咪女人都要個男人搵到錢/有錢

事實係男人搵錢普遍比女人多同叻
咁但係可能過多幾十年會有改變又唔定

雖然出到黎日做夜做都係為左錢，
但如果因為你搵唔得多而睇唔起你，
代表佢唔係好真心想搵對象
咁佢都好打有限，抵做老姑婆

佢直接嫌你唔蘇你都還好
最衰係嫌你但又同你一齊等你認真又付出一切就飛起你 又或者婚姻失敗完是但搵你接手

,好撚慘

現實大把喇 當時人OK咪冇野囉

我都覺得係
煩係死罪
不如大家好來好去

其實男人三十都會開心諗呢個問題了...

美容又真係比較難接觸男生....
可能要出去參加下活動

我覺得未必一定係
但當要面對好多好現實嘅問題
就明白無錢又真係一個大問題

無錢

到到宜家有了
就搵唔到另一半....咁先最無耐.....

最重要合眼緣呀 唔一定要靚仔呀

我本身好宅 即使參加活動都只同朋友玩多

宜家呢代帶邊個唔宅呢～
放心
你並不孤單

返工冇女性咪好難搵到對象

其實女人都係 工作環境女多男少 自己又毒同被動都唔知點識人好

我明 大學識人都易d
出黎做野識人都難 識左要夾 要深交仲難
都莫講拍拖

有無巴打唔敢主動識女人,係怕人地以為自己係狗公

同意

生得樣衰又冇話題 已經冇咁既動力

唉 工作環境又無後生仔女
完全識唔到人
依家都係靠玩交友app識下人 但唔想咁識

有咩app介紹

認真，真係唔好以為APP好易識
我玩左個幾星期，好多都變左Friend咁講生活小事
另外好多都係想呃錢，好多都唔認真
因為佢地同時有太多狗公約扑野
搞到你想慢慢認真傾又好on99咁

(對方認真，你認真，咁就一定無得輸)

上網睇個個都話咩傾左兩日就拍幾年拖
撚有咁易咩

其實有無人開個gp

你又岩既

比啲假希望自己咪玩下
溫馨提示係叫你用微信同佢傾有99%係呃錢

你話大學無乜識人 就知你唔係主動派
身為男人就應該主動啲
其實啲女真係好易識
你兄弟都唔識多個
好似我咁 識女唔多 但係有班兄弟
我分咗手無耐 已經帶我去老蘭yo女
你話呢啲兄弟邊度搵 樓主識多幾個人啦
利申：個人意見

其實識唔少 岩傾既有好多人追所以唔敢進一步
一係就時間唔岩同有仔

你估個個鍾意去老蘭咩

單身一條友做野冇乜動力 覺得搵得多同少都係自己洗分別唔大

有冇人有同感

廿六都未去到好急啫
雖然我女仔，但都廿三
我自己就唔急，可能有人會話我未到年紀。
但講真嗰句，呢啲野認真唔係急得黎既野

人出到社會雖然會睇下錢同樣，但呢兩樣始終唔係最緊要既野。如果要結婚，即係要對住對方成世 傾唔傾得埋呢樣野好化學，所以冇咩好急。

我就寧願成世一個，都唔想黑好黑面對著另一個成世。係咪有啲灰

都係TINDER , CMB 呢兩個
但其實大家都唔好太認真

其實我玩玩下都del左app
個人性格唔太適合玩app
一班人咁識反而有興趣講自己野

公司既女性都係C9
又唔會有朋友介紹到女仔比我識
仲要岩岩同女朋友分左手 搞日日都唔想番工 咩都唔想做 成個人冇哂目標咁

係到識過好多個絲打，咁耐都係得一個真係岩傾

係自己衰，又嫌人地個樣同肥

唔係灰既，不過你先23,玩多幾年先

照搵佢，反正你一早諗住佢

我覺得絲打算係理想女朋友Type
話題岩，講硬膠野大家又會明
比出面普遍麻甩同爽朗

出到去，人地真係鬼知你up乜
諗起用app識人都已經唔係好多野講
真係見到面，拍到拖又點算呢

調番轉諗其實都係自己見識少，
唔敢識D好多年出國讀書既女

我意思係要去識多啲人呀
其中方法之一姐

其實好想遇到個真心傾得埋既人 23都唔細架啦

IT公司真係女都無條
同我傾得最多都係個清潔嬸嬸

工程撚 男多過女

中學亂咁黎 諗返其實有幾個女仔比曬機會自己

宜家成日心諗 抵自己死 報應

有時返工遇到其他公司有兩嘴 但係好難開口抄牌:

一條友廿鳩幾年鳥

留名識朋友
利申 中上樣 無不良嗜好

有無人有興趣一齊開個gp識朋友
夠人就開

利申：26巴

唔好開group喇

其實唔一定識異性
我而家連男仔朋友都識唔到

當係無從入手 都無辦法
我識過個女仔佢話同時同十幾個人傾計
我心諗真係無咩意思

就算爭贏左 又要擔心佢會唔會搵番其他人

女仔23慢慢黎啦 始終係用一世做目標

中學錯過左一個機會
而家大專個科無女
出黎返part time又識唔到異性
到而家仲係A0
可能唯一既好係自由d 錢銀鬆動d
咁諗好似開心d

同事全部都上哂年紀

我都有打定輸數 可能自己一個更開心

專登去識人又覺得好無謂

你呢行係男仔心目中都幾有bias 有可能嚇走人

係，美容囡囡，不了

呢個真，唔靚，肥既既都有3,4個男仔傾架，何況d正既

之前試過玩交友app 對方一聽到我做美容 之後就冇再覆過我

走都走唔切

其實我好善良架 連機會都唔俾我

溝同事好危險。
要溝女難免交心，但係同事往往都好假，要反面好容易，瞬間就爆哂你講過既野出黎，係公司都幾難做落去。

PS：俾仆街同事陰到對人失去信心

其實美容本身識打扮 都唔難識男仔

所以係幾矛盾架 要有心同你發展又合得上眼緣有幾多

女仔想拍拖真係易過借火，樣同性格正常肯定有人追。

我做男仔既好想感受下被人追既感覺，追人真係好辛苦

美容呢行太多人係交友app搵食
不過我都會問清楚 如果唔係sales(都睇得出)
會繼續傾落去 唔好灰心呀絲打

靚仔先諗比人追啦
平平無奇真係諗下點樣增值自己

公司女都無件點識
平時跑步都係屋企後面徧啲嘅山
人都無隻
去學急救成班都叔叔嬸嬸
只有係屋企打下機

所以好多時知個同事八卦就當佢傳聲筒
想人地知乜既咪懶係信任佢咁講佢知好快成街都知萬試萬靈
同事真係唔好咁易信 放下煙幕試下佢睇佢咩人先

始終圈子細 好難識到異性

已經玩到灰左 冇乜心機再玩交友app
注定繼續單身

玩交友app不如過隔離post留tg
玩app加做美容好容易比人定形你係sale野 tg感覺上bias冇咁大

反而tg我冇玩呀 tg多數後生玩 我老喇

係呢度識

唔會既 上連登既女仔加左50底分先

有幾老呀
真心個tg post其實突破到圈子無異性既問題喎 起碼真係接觸到圈外人 多左個簡單而又唔太尷尬既機會先

我都唔細 試過係tg post識到ex

我太冷淡，交友app對我冇用
一日傾得兩句唔想覆

結果都係得50分
我個人本身又唔鍾意識人

我覺得玩tg多數十幾二十歲 年齡層唔啱我
我好鬼多藉口

係㗎....
但如果唔主動啲去識
乜都唔做
又覺得可能咁就會做毒L做一世....

你自己都知呢
25-30都多既 但>30好似真係唔多覺

今年27了 日日番工放工做gym

我覺得你性格都幾好啊

真心 仔無女真係好易hea下一日又一日

女好難hea咩?

正常樣正常性格，
表示一下好意，表示一下想拍拖
出去真係大把獵食者

笑左

同我一樣
唔識既兩個陌生人
有咩好講佢聽

我都想做gym

所以已經有心理準備

你要同人講請楚你唔係果種呃錢果D囉
或者同人講係幫人護膚果D店員咪算
個行業可以求期作個帶過架啦

我真係冇試過
唔岩唔想求其搵
我通常專一一個人

我都認同一聽落去會覺得帶啲伏....
新聞見太多吧

我都係
鍾意既又唔鍾意我
我唔鍾意既 理得佢鍾唔鍾意我

我都試過一聽對方話做美容
我就唔點應

上網識既人，唔知點解，點都冇現實識既，感覺來得咁強烈
但現實又真係好難識，人大左圈子細
係咪要接受命運，改變心態，接受上網識既女仔，就算感覺唔強烈都好

人大左 就開始慢慢唔想再識人 好攰

一聽就覺得想sell你

我連tg都唔識用......

人地成日同我講
網上識完 要俾機會出黎見先知係點
叫我唔好框死係網上度
我成日講一兩句就唔想再傾

完全正確
跟著轉眼又一年....

我都有做gym架
我有唔明可以請教你嗎？😍
網絡同真實又未必一樣既

比隻五黎

係 識左一陣先講
覺得佢更加有心鋪路

尾呢句我鍾意

諗住緣份到就有拖拍
等到驚

我都試過喎師兄!!!!
證明我地都係正常人

會問你平時有冇護膚呀
話：咁唔得喎，男女都要好好保護皮膚，不如黎我公司我幫你啦，見大家朋友

有啲連解釋都唔聽就已讀不回
咁我又唔想呃人唔係做美容

我都有做喎！
原來咁多人都有

係，自己心理關口，過唔到就過唔到
逼唔黎，出都冇用

應該即時Blacklist了

係啦....只可惜要到原來一點也不容易.....

所以要搵到個滿意既好難

可能樣我覺得岩type都會試下
但太多係完全唔岩

我仲會串佢地

我為我過往做過嘅事
面對廣大嘅美容業非sales人面道歉

其實我都唔識用

都未去到出果個位已經冇傾到

問心眼緣係重要嘅
男同女都係your face your fate啦

即時冷淡

我好少少
時間好寶貴
直接delete

明白你既感受
大學冇咩識人
去左exchange
又掛住partime
自問樣唔錯 都冇拖拍好耐

過來人表示
真係要約會
去睇戲又好、去食飯又好
俾個機會大家相處
慢慢就會知，對方適唔適合自己

yeah bro
我地都老了

人地好易對人有好感
可惜我唔係
份人鍾意人又挑剔

返工已經冇左好多時間，同事又多數男仔:（

好少人合我眼緣

我連app都del埋
況且我好冷淡 應該都唔想約我

圈子細，就是罪

我朋友都有話過我可能要求高
叫我降低要求.....
但我其實都只係想搵個合眼緣
愛安定,會為對邊著想
又唔煙唔酒嘅女友而已.....
原來都咁難

可以交流下 不過連登好少人傾做gym

正常同啲有興趣既男仔示下好好快就自動上門架喇
女仔真係易好多

男人主動好易比人覺得你有問題/狗公

其實我都係
所以死得

我又唔覺我係要求高
係眼光窄d
人地有十種人都合眼緣
我就得兩種咁樣

佢地已經傷左我個玻璃心

其實我想做好耐
都係最近個幾月開始玩咋
不過出身汗都唔錯呢

一齊等死
幾時先死
唔想做80歲獨居老人

咁你有乜要求搞到得返2件咁少?!

至少我地呢度會潑你冷水呢～
be brave!!!

我唔係bro
不過我真的老了

好似上一代咁
一齊租間老人屋過世算啦

巴打有冇諗住約以前啲同學出黎

同你一樣

唯一keep住裝備自己先啦

sorry
原來你係絲打
唔會啦
我覺得我起連登都應該係算老個批.....

鍾意瘦 170度既男仔
最多細我兩年
最緊要唔好老顏
正確d講 我鍾意童顏
D人話我眼光異常

我唔想降低要求 我會繼續等啱我既人

以前盲婚啞嫁都幾好丫 好似係

女生好多都鍾意小鮮肉
睇得韓劇多
正常的

其實八字的確睇到好多野
所以夾八字都唔係無道理㗎

都唔係 好多人話我眼光獨特

我都係新手呀
只係玩左幾個月
一啲成效都未有

都係 所以我有睇八字
佢話我桃花弱

ok la
雖然我帶半個office的女同事都係咁
不過比你過關

你有咩目標先?

你桃花弱都好呀
我啲桃花係錯晒......去晒啲大嬸度

佢話我呢兩年好d 要把握
點把握喎

遇到岩心水,岩傾嘅就主動啲?!
我覺得都唯有係咁....

我既心好脆弱
我都唔後生喇
想減脂增肌 但太鍾意食

公司好多女,間唔中都有女同我傾計
個已婚男同事笑我好似唐僧咁惹埋D蜘蛛精,白骨精埋身

有次其中一個女同事係度嗲我,話唔想做呢樣唔想做果樣
我果陣病病地心情好煩燥,忍唔住鬧佢嗲夠未
結果佢當堂成個人窒左,其他女同事見到就係度偷笑...

工作環境無女既話就出去報course或者參加活動
自然就會識到唔同既人...

有人惹上門都好過平平淡淡啦

做下義工

脆弱.....唉......我啲朋友同同事都話我性格女仔過啲女仔
咁我點算?!
btw
我都係咁上下,但我都係忍唔到口....
所以希望做下重訓
等唔好keep fatter and fatter先

男仔都唔知係邊到搵
男仔主動好正常姐

做啦 就算唔係要練大隻 都可以練到意志

好呀 但你無tg?一係我留個line比你你加我啦
ottochan0808

係 同埋傾兩句就叫你轉whatsapp

想做狗義工 有無推介

女仔過女仔🤔性格邊方面先？
我食太多 要做帶氧先keep到

死啦 我兩樣都冇

我都想做下義工

Same here c 一齊7年今年26被分

咁你有咩

但無做開唔知有咩途徑

女仔都會有人追 唔洗太擔心

做義工都伏伏地

心態真係為件事先囉 唔好為識而識

WeChat / ig?

比你wechat我啦

你都啱

唔知你地覺唔覺 有時不隨心咁識 效果仲好
為識而識 次次都錯曬

或者你加我啦 same id

我比我 可以嗎？🙈

以前係大學可以短時間識到一大堆男仔，
靚仔既好多，性格合拍既好多，
就算3年都無拍過拖都唔緊要，
起碼你知道你係有機會，因為好多人都無拍過拖，
可能只係爭在你有無去嘗試，
起碼柒過都無愧於心。

但係出到黎做野，同事始終都係同事，
雖然工作環境算多男仔，樣同條件好既都多，
但好多已經拍緊拖，二十歲中已經講結婚，

你好少會好似大學咁成日有聚會大家咩都傾下，
最多都係公事傾兩句，食飯又唔會一齊食，真係深入認識多啲好難。
兩個人傾番一兩個鐘就可能有進展，但你唔會有咁既機會。

環境多男仔都唔見得有機會，仲未講好多人做緊得啲得女人既工
人地啲老公老婆多數都係「中/大學同學」，有幾多對會係「同事」?

小妹今年都二十六了，大學認識既男朋友已經遠我而去 ，
我一早明白戀愛好難，可以話訓身但最後佢都不敵新鮮感。

大學畢業後都無乜同男仔有Contact開，
又無一啲活動可以識一班朋友，做乜都好。
自問都中規中舉，唔會樣衰到同事唔想同我講野果隻，
但唔通真係要去「相睇」咩
做人真係好難，唉

係呀。出黎做野先發現中大伏

同line一樣id

i know that feel

絲打留ig傾計 ？

明呀 男仔角度其實都同你地一樣咁諗
我依家既諗法真係唔強求

盡量做好自己 無論見識上同物質上

希望第時遇到下一個會令佢開心就好了

我平時好少覆信息

唔見

ottochan0808
搜尋唔到

想唔想留個contact 傾下，瞓唔著

Wechat wor

咁你加我ig吧
Imottochan

我都開始有少少係咁，講得唔好聽係半放棄狀態，冇就算，最多長伴雙親膝下

呢篇野我以爲係我打架 上網識d男仔進展又太快 一識就話要見 fd搭fd又無咩 男同事可以話無 點搞

我都係 依家星期六 日都係無野做
朋友個個都忙 很負

同埋有時都想有人陪下自己

我都好愛周星星同學架

上網識真係好睇彩數
我朋友都係上網識到 見到佢地都好sweet好開心

大家情況差唔多...

佢真係好好笑 星期六又堡翻佢d電影救命

份人摺摺地
成日覺得要再去識朋友好煩
平時同人相處ok既
講野 待人接物 吹下水完全冇問題
但唔係好想成日要social 同熟嗰幾個朋友傾就得
又好少主動聯絡朋友
由細都比較獨立 自己一個既時間又幾enjoy
望到自己將來
新年同事派利是比公司啲妹妹仔
自己就扮專心做野冇事發生

也是A0一名

岩岩睇完逃學威龍

冇錯，朋友都好忙，尤其是知道佢地有另一半要陪就更加廢事煩佢地

tbb 星期六日仲成日播

依家想睇太戲都搵唔到人陪
有時真係會有小小想消失係呢個地球 好辛苦

人愈大就愈毒，懶得識新朋友同social，因為返工要咁做已經好厭倦

上星期睇完算死草 我都想搵到個男仔陪我睇

咁又唔好，上黎傾吓囉

都係一秒既想法 可能自己太多愁善感

係 我7年無去識男仔 女仔fd一堆 完全唔識點去同異性相處

大把啦

見好多人都話男仔時間大把慢慢黎
但現實時間過得真係好快 岩岩20頭果陣成日都係咁諗
但好快就到20尾 都係同20頭果陣一樣 生活無咩變過
一樣係無異性朋友 朋友就越黎越少
我好想改變 但無奈出左黎做野可以點改變
返工放工都已經用左大部份時間

巴打我都係咁 盡量拎得閒時間做下增值自己巴野

因為自己唔變 無人改變到你

我一直都有自我增值 只不過唔會因為咁而有機會識到異性朋友姐

老土講句等緣份
不過我都幾想玩下興趣班 做下義工

如果唔係傾開無啦啦問會有小小怪
對你有好感另計

圈子太細無機會識到異性朋友 緣份邊會有機會出現

巴打有咁既念頭就快D去試下啦 拖下拖下好快一年又過一年

26歲絲表示已經半放棄

[membe係有d怪既
其實無論邊個同我去都唔洗俾番錢我
真係只係想有個人同我去咋
[/member]

點解唔會發展呀

係有人真係咁做

[/member]我有朋友真係係教會識到女
但佢本身真係信神 而且身邊都好多女性教友
但我本身唔信神要入去聽佢D野好難頂 [/member]

耶撚追求者一定blacklist

明既 始終會諗長遠
但佢有無機會變到你符合咁既條件呀？

屌 大把啦

點解我識唔到

X2

唔會，外在條件問題

呢度都大把

下個啦唔好曬時間

你好高架??

原來同你地傾計禁好傾 傾到唔想訓

有次朋友叫我上佢d朋友屋企拜年+玩，
諗住有利是收就去下
點知係佢d教友搞既聚會，
去到玩d鳩濕遊戲都關耶穌事

唔上網識人

又唔係曬時間既，大家互攝時間姐

中四了，毒男

都大把啦 成條街都係

同埋覺得價值觀好唔同 其實好難溝通
好難搵到人係傾啲價值上想法上既野
一係有啲仲用自己理想好美好既環境去諗
唔多留意呢個世界發生咩事
有啲科學研究之類都有興趣 當然唔係深嗰啲
係可能科學記錄片 或者Adam ruins everything 嗰類
我會覺得幾有趣 又有野知多左
但身邊都冇咩呢啲人 我唔想溝通淨係廢up
淨係講吃喝玩樂 邊度出新鞋 邊度有新舖要排隊食飯打卡

與其要同呢啲人相處
我寧願返屋企食飯同呀媽咩都傾下仲開心

成日覺得咁樣無咩意思 大家燒大家時間

可能我要活動識好d
起碼見過真人冇咩奇怪既幻想

我其實唔太介意外在條件
賺幾錢 學歷果d 但冇責任感就扣哂分

Morning
加左喇 id:kxxxxxxx

我都想做下義工呀 可以講少少資料嗎？

我想學興趣班 車縫班邊度學

我覺得過左26 27歲之後
即使搵到另一半
比起人哋20歲頭開始拍拖既
感情一定冇咁穩定
始終雙方經歷唔多
遇到更好既 就好容易出事

總括而言,佢地剩係話我唔夠man啦
可能因為我明白人生有好多事都返唔到轉頭
所以要做選擇時唔夠爽快吧
例如究竟放lunch去邊度食飯
btw
帶氧係練心肺功能的
減肥做重訓比較有效呢

但好多人拍左好多年拖其實已經好淡
未分手係因為未有更好既出現

但歸根究底都要睇下遇唔遇到最認真個個

挑剔呢個字用得好
有時唔係話要求高 但心入邊知道佢唔係你個type亦同佢唔會走得遠時 根本冇心去開始

26歲嚮度叫春

比心機返工 搞好事業人有自信自然有女啦

利：80後 已婚

遇到岩果type會好易變心

我想學皮革班 手工藝班

皮革我都想學 整個靚仔d

皮革咁我唔知了

睇自己心態 , 唔係玩玩下就唔好太易開始

所以我一直拍唔到拖
守死一棵樹
抵自己一世單身

世界真係好大 ~ 女仔更加容易找到目標

樓主好過我 起碼會有女仔多既情況

我做野地方就無乜 得一兩個

但對自己要求太高既情況下

就算有都唔會去識

因為明知自己俾唔到幸福人就唔好哂人地啲時間

同埋我好認同一句說話
「果度食唔好果度屙」

所以更加唔會係工作地方識女仔

共勉之啦唯有

性格咁 無計
鍾意左一個人 就對其他人無感覺

唉
新公司嗰度成個部門得3個女仔
仲要3個都有男朋友,本身圈子好細得幾個好朋友,不過佢哋個個都有女朋友,搞到我好孤單

共勉之
惟有不斷努力

我比較小女人，想另一半叻過我

我本身都唔叻
所以好易搵到人叻過我
我就唔一定睇錢
可能性格強過我
或者有一己專長咁

你唔諗下一定有人廿頭開始拍，廿中分手
先有我地呢type人出現
所以冇關係架喎

唔一定係搵錢上，紅字就一定要

相睇 有咩問題

深感認同

為識而識個感覺會爭小小

樓主都識講，仲係大學生時代咩
出黎社會做野係咁架啦

請問張飛咩價位 邊場
之前搶唔到飛

呢個我都好明 讀書果陣 都覺得識女仔係好易
未上過大學 現出黎番工 除左落下酒吧會有女仔想識之外
都無咩機會識到女仔 身為朋友和尚寺 有女仔朋友既都係結左婚 或者係 朋友既女朋友

根本個心態都已經係趕住搵伴過世
而唔係搵soulmate
咁緊係易出事

上tg post識絲打，性格唔差的

自問樣唔錯

揍緊女咁

自己搵啦，要識女都咁懶

益你喇

溝d妹妹仔lor

做義工伏在哪?

做義工真係唔係為識女架,咁樣會好錯,你唔會享受到.
即係你見到個到原來個到全部都係油頭毒撚就唔想去.
去到係做義工為先,個人私慾擺後,識朋友識女去到個到,順其自然啦,強求仲衰啦

就咁聽覺得你係天秤座
咁重訓做咩組數或模式 對減肥比較好嗎？

代溝問題好嚴重

如果拍拖覺得淡
有另外一個更好嘅出現 而分手
咁諗法好灰

要遇到最好嘅 有機會可能要一直等

如果本身唔識點照顧動物
佢哋會考慮呢類人做義工嗎？

但我哋呢type人
已經未必對愛情有信心
我連識人都唔太想

應該係本身大家相處已有問題 有更適合既人出現只係觸發點 身邊都真係唔少呢d case

你要靜候 再靜候 就算失收始終要守

我都想堅持等嗰個人出現
但年紀越大 女人選擇嘅就越小
最後就可能嫁唔出
最後唯有食自己

我都唔識架,就係未養過動物先想了解下.
廢事養到咁上下發覺唔岩先黎棄養.
其實佢地都歡迎義工加入,唔識就問,好過你做錯

唔明點解 一定要等到有合適嘅人先分手

但女人好多時都唔等得 會一路貶值

我反而覺得隨心的話總係搵唔到合適嘅
自己搵，真係識落一排知道性格點，先最夾

咁好好喎 我有興趣知邊間機構需要義工
喺呢度可以講嗎？

唔好咁諗啦
好好裝備自己，keep下個樣，唔會咁快就無價值下話

估錯左了
小弟白羊座的
所以都係不太似白羊的白羊
因為我都算冷靜同非常感性
淚線都超脆弱
重訓其實一般自己做
最好乜都做啲
無做開嘅8-10下為一組
做2-3組一般都夠累人
都好夠了
慢慢carry到先再加上去

同埋我覺得咁樣唔係咁好吧
好似拖住對方做後備咁

我睇完你呢句我都覺得帶啲屈機

係啦
女生keep樣同身型好重要
男人就事業同身型

可能最好既已經係你眼前

女人一個女25歲
係人都講
女人已經開始無條件 同男人講條件

諗起隔離個30歲先分手post 拖下拖下個女仔青春都冇晒

我自己覺得做帶氧
如果計心跳 減脂效果係幾好嘅
重訓效果比較長遠但比較慢
你覺得對嗎？

如果覺得淡 分手比拖住 更加好

重新識一個人太攰喇

即使keep到身形同樣
但男人多數都係會揀後生嘅

從來沒有 從來都沒有

所以女人過咗30歲 真係要有心理準備

好呀唔該晒你 不過我鍾意狗狗多啲

如果係屋企附近就好喇
唔使次次去到咁遠
咁一定會去得密啲

其實男人都一樣
心靈上黎講，都係年紀越大選擇就越少

不過男人起碼可以是但搵個後生嘅，尋求肉體上歡愉

由後生拍到廿尾結婚，大家一齊努力經營嘅呢種關係，輪唔到我

呢句真係好中
真係唔係話封閉自己，但越大真係越難同人交心，根本好難再去深入了解一個人再行埋一齊

hi
我男朋友係telegram識
打算嫁比佢

不了 ,唔岩傾，大家想要既野，追求既野都唔同

可以咁講
帶氧係即時燃脂
但缺點係亦多少會消耗肌肉
令長遠效果更低
重訓強化唔到心肺功能
只為強化肌肉以長遠達減肥效果
所以最好多樣都做

係啦
我有個女性朋友
佢比條仔拖左7年
拖到三十幾歲先散
好在佢樣貌身材都唔錯
仲咁岩有個男仔鍾意左佢好耐
唔係佢都幾愁呢～
但唔係個個可好彩.....
所以我地成班fd個時都覺得個男仔超衰

同埋仲要重新習慣
重新配合
搞到好似"其實自己一個更開心"咁

其實都未必嘅
不過我自己就好睇feel
所以呢方面可能不能作為參考

諗起好快就30歲
但自己可能到時都仲係單身一個

你個名同迷路的傻人有d似
想問你舊登id係咪找不到方向？

唔介意速食

一出黎社會無論男女都會變得現實
無d 條件真係好難識女仔

由曾經好恨拍番拖去到而家連識人都唔太想
賺埋d錢自己話晒事，剩係呢樣都夠爽

唔係 我係呢度先改呢個名
因為我對人生真係好迷茫

諗起就好灰
諗到時間真係好快過

唔覺

佢個名同你勁似 一直想搵番佢
我諗好多人去到某個年紀 經歷過相似既野都會咁

唔會好似始終差咁d野咁咩？

無錯，2年前25歲分手 以為好快會搵到下一段感情，點知就一直單身到而家

年紀愈大就愈灰

有無巴打公司同事都係中女

係 距離30大限越黎越近

留名，出左嚟做野半年
以前都仲有啲同學/朋友會啱咀形可能有得發展，
依家想搵個朋友談心都難

上面個一堆都係，我都係

我就一半半 都有唔少後生女不過都穩定關係中

就黎30. 因為想拍個正式GF但o系完全冇機.
有D心急

睇黎你都已經好慣單身啦喎
不過我都單身左一排
都有呢個感覺
儲到錢,自己鍾意去邊就去邊
買乜就買乜
可惜在於身邊未搵到個朋友一齊鍾意去做乜就做乜而已
事關身邊都一個又一個結婚有小孩了....

人生就閃不停的尋找與思考

唔覺X2.....

咁呢樣我都會覺....
可惜強求唔到....

我office都係...?

如果遇到個速食得嚟又認真發展到緊係最好
但速食好多時都係散拖

好平常

曾經直情覺得好似人生少左一半咁
但時間會改變一個人既睇法，又或者可能係唔到你唔改變自己既睇法
然後就會開始尋求獨自既快樂

係，好彩我都仲有朋友一齊任性下
其實不外乎有鍾意一齊豪、fing錢既朋友，又或者有d一齊做下鳩野傻事既朋友

我都係咁既情況
好想一眨眼就到老
咁樣既心好攰

我已經灰到喊
不斷浪費緊時間

男人有事業 就好多女人會埋身 不論咩年紀
女人真心唯有順期自然啦

當你有心去識 結果都係自己受傷
試多一兩次 自然就唔會主動去識人
單身更開心

我都認同 所以我兩樣都有做
想線條靚啲

個陣時埋身嘅女人都冇咩意思啦，唔會再係靈慾一致

不過女人過咗某個年紀又真係會連埋身嘅男人都冇...

係得呢個post既都係 我決定今年花市一定要買桃花

個女人好好運🍀
多少咁樣都會閃婚

咁又唔好怕柒同受傷
有心識人就試下囉，反正衰咗都無損失，又唔係失戀

屢敗屢戰

岩阿 呢2個月以為自己識到個可以交心既同事，點知到頭黎比人傻仔

自己一個更自在
做咩都冇顧慮

無論男女都係會睇外在條件
如果唔係都唔會有咁多中女

on9有女啱傾就去馬啦

可以自己做咩就做咩 最爽

我明 我仲傷緊
無結果都好傷
好攰好痛

咩事 ？

冇男人埋身
我好似一直都係

如果有用 我想買一打

我個心係玻璃心
我已經怕怕

我要一車

比人利用 慢慢就會冇信心

發現呢個post既人年紀、經歷、人生階段、心境都好似

好貴

我都係
當痛過一次 第二次又揀錯
最後已經唔想再愛其他人
因為我個心 傷到放唔低第二個人

我要晒

Agger,感覺上無一齊共過患難咁,無咁難能可貴同經歷過窮苦個種守得雲開見月明
成日幻想自己最谷低,最窮,廢青,失意,失敗時期有個愛自己既伴陪+支持自己,不離不棄
再直到自己終有一日成功 一定會更錫佢,迎娶佢,可以白頭到老

可惜係本身有,但去到一半就帽左我 到之後一直自己一個人跌跌碰碰
直到最近終於叫成功左,考到自己想做既野,將會有穩定,唔錯既工作/事業
但無另一半見證住我成長,分享個喜悅真係差咁d野... 同埋年紀慢慢大,感覺上會驚遲d識/埋身既女人佢地係1x20歲時爛玩,唔定性,唔知比邊多人搞過
然後純粹貪我工作穩定搵我埋單之類

要晒應該有唔少爛

下次下次下次太概可以

錢財身外物,覺得值得都會比.
同埋佢難得黎唔洗我去搵佢,咁計番已經抵左
洗錢機會又唔係特別多.
反而我無咩點去過旅行

點知買錯梅花

到時先算喇，咪慢慢揀

同你調返轉
喺對方最窮果陣同佢一齊，到佢而家搵到d錢喇就飛咗我

都係嘅，值得洗嘅錢係要洗

嗚呀咁慘,無良心呢d男人唔好得去邊,由佢啦唔值得留戀
btw 原來我係你上個post到留過言 又會咁岩
同是天涯人, 你好番d未

人一世物一世
乜都試下做下都應該呢～
做下鳩事都係人生一樂也
成日都咁正經嘅人生太無聊了

咁呢樣反而有點令人意外
佢地竟然無結到婚
選擇起埋一齊開心就好
不過見到佢地開心做朋友都開心了

咁傾完覺得自己真係好毒

外在條件其實我一般般
不過眼緣就好重要
我比較鍾意啲睇落去舒服又無乜壓迫感
覺得隨和簡單類型嘅女生
所以反而我有朋友笑過我"佢咁樣你都覺得ok?!"

讀完書初初出黎做野都完全無諗過搵對象既問題,可能身邊仲有班朋友玩
但呢家自己已經30歲仲係得自己一個人,睇住身邊既朋友都開始諗結婚或已經結左,有時都開始諗自己將來會點,自己份人本身又比較摺
自己份工係外出類,班同事清一色男班
呢排有個女仔好想同佢有發展,但對方年紀比自己都細幾年,有時連我自己都覺得同佢有少少溝通唔到咁,好疑惑緊再行前一步試下好唔好

呻完,多謝大家肯睇完我段野

不過有d唔試唔知既.
大家一齊經歷過,成長先長久既.

我呢家日日同緊自己講,試完唔得都學到自己衰咩
但犯賤地自己份人真係太猶豫不決,已經唔係一個朋友咁話我

無話呢d係缺點黎既
個人特色黎既姐

唔好信 我就唔會自貼了

無可能人愈大愈難識到對象架喎
真心要自己去反省下

人大左, 識既野多左, 金錢鬆動左
比以前更加成熟, 有充足既時間學/試更多新野
吸引力亦大左
但咁樣反而圈子會細左 ? 唔會掛

定係大家都已經俾金錢同化左
無左自己既興趣目標夢想
日日得過且過返工放工打機訓教
如果你係有向自己興趣目標進發
志同道合都已經識唔少啦, 點會無對象

個問題唔係少左校園生活令你無朋友
係你同條咸魚無分別所以無朋友

超agger 另有野補充

樓主話大學冇乜識朋友又冇keep聚
另外又話大學可以短時間識到一大堆女仔
係咪佢本來心態係
唔care有冇識到人(朋友) 最緊要識到女
眼中只有識女呢樣野
而依家仲keep緊呢種心態
如果係 我明點解樓主開呢個po

基本上人越大 人脈越廣
識既人越多 遇到既女越多
本身個人摺 識人目的只係想識到女
出到黎做野仲係咁既心態緊係死啦

絕對明白 好鍾意搞到遍體鱗傷

巴打，呢個特色真係想無左佢好過

係喎
我都想快d好返

無計啦

巴打你地去邊到搵興趣班?
我上google搵頭幾位都係工聯會

再番去讀囉

你岩

如果識朋友只係為左識女既話
呢種心態好容易就會俾人睇穿
因為會覺得你好假, 唔真誠, 有目的

然後好快號新朋友亦會離你而去
因為你唔係真係想識朋友

心地唔好既人就係吃

你想玩既係啲咩野興趣先

搵d同年齡層會參加既興趣班

想識同年齡層既朋友 擴闊社交圈子

我92年

你呢個想要咪錯囉bb
我上面先講完個心態問題
如果你唔係真係對個活動有興趣
而只係想利用個活動黎俾其他野
啲人係會分到

就好似假設你參加一個讀書會
有個人佢好奇怪
佢對任何書既內容都無乜興趣咁
但就好熱烈咁四圍識朋友問電話
問埋你拎電話, 當晚 wtsap 你
你會唔會覺得佢係有目標而防備佢

又如果有一個人, 係顯示出對你講既野好有興趣
佢會主動想去了解多喲你講既野
係又會唔會同佢分享 ?

完全唔明點解女追男會易
A0咗廿幾年，每次都係我追人，試過整手作/寫情信/整短片/handmade本書俾佢地，但次次都食檸檬
追我嗰啲我又真係冇feel，無謂應承佢害咗大家

係咪你啲做法出現左少少問題
定係自己性格野果啲

可能外表俾人覺得係識打扮嗰啲女仔 啲人唔鍾意
諗起其中一個話鍾意賢良文靜嗰啲 但我係好動social type 或者真係性格唔夾 但次次都係咁都幾灰心下
追我嗰啲個個都係學校/公司公認係奇怪嘅人/狗公 正常男仔唔係有女就係gay

咁樣應該唔會有咩大問題架喎
識打扮又好動識得 social
正路都可能有好多途識到朋友呀
又或者其他人都會好樂意去同你認識架喎

就係擴闊社交圈子,先唔好限制咩年齡層.
唔同年齡層都會有D有趣既野.